變身前請check 清楚四周圍環境!

美少女轉身變 已變成戰士
以愛凝聚力量救世人跳出生天

商場廁所出面都有cctv

建議申請星期一至五遊行，九龍灣同中環，等黨鐵助攻